今晚十點等緊大家！！！！！！！

仲記唔記得十點要做咩啊？
五大訴求，缺一不可

一齊叫！！！

嗌！

推

上次自推完，我嗰頭都聽唔到聲，今日一定要聽到

已經聽到有人叫

天馬？又係打算fake狗㗎？

關天馬咩事

叫啊

咁你又唔好咁針對
個個都可以call ge

但天馬call應該要撚狗
咁大家千祈唔好叫....
等狗喺屋企樓下企下

覺得奇怪啫
天馬係撚狗行動，十點鳩叫點撚狗
定仲有第三步曲？

不嬲天馬都係正式宣佈先知佢哋想點
你咁急做乜
總知同媽咪面買股一樣
行佢相反就得